［反送中MEMES]防彈少年團

純粹想表揚下守衛香港既我地
真係防彈少年團

push

我地一定要再企出黎

屌你老母盧偉聰 講千次萬次都唔夠

BTS 裝備如一：頭盔眼罩口罩同雨傘